沉船不是錯事

至少沒有搶人女朋友..